不如連登改名做連雞，一個地方可以比雞蟲同啲雞連結既地方

雙方又可以各自出report
睇下出面啲人咁熱烈討論